{
    "question": "kita mengenal beberapa teknik dasar dalam permainan bola basket teknik yang memperagakan sebuah rangkaian gerakan menembak yang dilakukan dengan jarak dekat sekali dari ring yang didahului dengan gerakan 2 langkah disebut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lay-up shoot </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>disebut dengan teknik menembak dengan tiga langkah. Jangan tergesa-gesa lalu berlari cepat ke arah ring basket lawan, karena tembakan lay up shoot dalam permainan bola basket yg dilakukan dengan jarak dekat sekali dengan ring basket dan didahului gerakan 2 langkah</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p> </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sikap-awal-yang-digunakan-untuk-melakukan-gerakan-ayunan-satu-len-969",
            "question": "sikap awal yang digunakan untuk melakukan gerakan ayunan satu lengan horizontal ke kiri dan ke kanan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berdiri tegak</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-letak-perbedaan-gaya-gaya-pada-lompat-jauh-810",
            "question": "Jelaskan letak perbedaan gaya gaya pada lompat jauh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. </p><p>2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. </p><p>3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. 2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. 3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-melompati-peti-lompatan-pertama-kali-yang-mendarat-adalah-a-716",
            "question": "Saat melompati peti lompatan, pertama kali yang mendarat adalah    A kedua kaki\r\nC. kedua tangan\r\nD. kaki dan tangan\r\nB. tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. kedua kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "soal-10-sampe-15-sambungan-soal-ini-1-pertumbuhan-jasmani-dan-pe-440",
            "question": "Soal 10 sampe 15 sambungan soal ini    1. Pertumbuhan jasmani dan pertumbuhan kecerdasan seseorang dipengaruhi\r\noleh beberapa faktor atau keadaan, kecuali . . . .\r\na. keturunan b. pembawaan\r\nc. faktor luar d. faktor lingkungan\r\n2. Para ahli berpendapat bahwa kekurangan protein atau zat putih telur pada\r\nwaktu anak-anak dapat mempengaruhi pertumbuhan . . . .\r\na. emosional b. tubuh\r\nc. kecerdasan d. daya tahan\r\n3. Orang-orang yang kurang gerak jasmaninya akan menjadi lemah dan tidak\r\ntahan menghadapi serangan berbagai penyakit. Hal ini merupakan faktor\r\ndari luar yang memengaruhi . . . .\r\na. keadaan gizi b. pertumbuhan fisik\r\nc. rangsangan d. gangguan kesehatan\r\n4. Perkembangan jasmani pada usia 6 \u2013 14 tahun relatif lambat dibandingkan\r\ndengan perkembangan pada . . . .\r\na. usia sebelumnya b. usia 10 \u2013 16 tahun\r\nc. usia 14 \u2013 18 tahun d. usia 16 \u2013 20 tahun\r\n5. Perkembangan jasmani pada usia 6 \u2013 14 tahun sangat dipengaruhi oleh . . . .\r\na. lingkungan mental b. lingkungan sosial\r\nc. lingkungan sosial dan fisik d. lingkungan mental dan sosial\r\n6. Energi meluap-luap, avonturisme dan hubungan dengan orang lain masih\r\ncanggung. Hal ini perkembangan jiwa, emosi, sosial, dan intelektual pada\r\nmasa . . . .\r\na. anak-anak b. pubertas\r\nc. remaja d. dewasa\r\n7. Masa pubertas berkisar usia antara . . . .\r\na. 10 \u2013 12 tahun b. 12 \u2013 14 tahun\r\nc. 13 \u2013 15 tahun d. 14 \u2013 17 tahun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>1</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p><strong><em>2</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p><strong><em>3</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p><strong><em>4</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p><strong><em>5</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>d</em></strong></p><p><strong><em>6</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>c</em></strong></p><p><strong><em>7</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-saat-melakukan-gerakan-menggantung-kita-berayun-ke-depan-dan-490",
            "question": "13. Saat melakukan gerakan menggantung, kita    berayun ke depan dan belakang sebanyak.....\r\nayunan.\r\na, satu\r\nB,dua\r\nc, empat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>empat ayunan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "temanan-yang-harus-diberikan-dalam-senam-ritmik-adalah-419",
            "question": "Temanan yang harus diberikan dalam senam ritmik adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Namun, pada dasarnya tekanan yang harus diberikan pada senam ritmik adalah irama, kelentukan tubuh, dan kontinuitas gerakan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pegangan-bet-tenis-meja-yang-populer-terutama-di-negara-negara-er-365",
            "question": "Pegangan bet tenis meja yang populer terutama di negara-negara eropa adalah.... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Shakehand grip</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau semoga</p><p>membantu dan bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: shakehand grip\n</strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan: semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-pendinginan-bermanfaat-untuk-memulihkan-kondisi-400",
            "question": "Gerakan pendinginan bermanfaat untuk memulihkan kondisi\u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengembalikan kondisi tubuh dan detak jantung kembali normal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-nomor-nomor-lari-yang-sering-diperlombakan-dal-165",
            "question": "Berikut ini adalah nomor-nomor lari yang sering diperlombakan dalam kejuaraan nasional ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nomor 100 meter, 200 meter, dan 400 meter</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}